一人一個朋友記得你生日既方法

碌鳩前一日

你自己做你朋友